（日台交流場假新聞) 有冇人可以去解釋下咩叫fact check?

事源個有「香港人」forward左依條已經知係伏嘅假新聞去 日台交流広場 依個public group 入面啲人唔fact check都算有人解釋仲會俾人話係五毛 原本都廢鳩事理但真心自己唔fact check喺度笑人同啲屈義士收咗外國錢既廢老有咩分別?
麻煩有人得閒入去屌醒下班睇到乜就信乜嘅人 睇到自己好撚興

Push